未試過見到咁多人同時著黑衫喺樓下食飯

香港人好嘢

未食飯就睇下

旺角都好多黑衫人食緊飯

附近都冇乜呢啲鋪

成個food court都係 成個畫面都好黑

我依家呢度食緊飯都8成係黑衫

仲有coffee concept嘅starbucks